Jaan Lotus kaibap et, Sep Johann Uibo om tedda sel 12. Junil ütte suure puuga pesno.
Ent Johann Uibo salkap ja ütlep et ta om tetta enne ütte kiwwiga wissano, ent Jaan Lootus ütlep et ta tedda mitte ej olle putno, ja Karel Wagga tunnistap et Sep Johann Uibo om tedda kül ütte puga löno, ent sedda puud temma ej wõj tunnistata ja ej olle ka nänno kumb kumba om enne löno.
Om moistetu et Sep Johann Uibo saap  20 Lööki witsuga ehk massap 4 Rbl. Trahwi
Ja Jaan Lotus kaibap saap 15 Lööki witsuga ehk massap 3 Rbl. Trahwi.
